美版死亡筆記個黑人L公開話自己想做joker

點睇？

做joker要油白塊面wo

racist

咁無出息,唔話自己想做batman

好似Domino咁要個角色設計就佢囉

聞腳..